根本150完全唔擇優良品種先係香港死因

而家連麥當勞揾件女神出黎都無

優良品種? 每日150 果班基本上係低賤垃圾黎, 有錢果d 識自己搵方法黎香港

屌你啦
根本150就唔應該有
而家香港係太多人，太多人啊屌你老味
揀叻嘅人咪又係令到條街多咗支那人

講真 如果有行業真係需要支那嘅精英
自然有其他途徑申請架啦
150呢個計劃根本係大騙局、人口換血嘅糖衣毒藥

港共成日吹人口老化、勞動力不足
屌你產假、侍產假嘈撚咗幾多年，今年先識放寬少少
世上有邊個國家人口老化，會喺未用盡方法鼓勵生育嘅時候，就率先搵外地人填補架？

屌你老母 講起150就嬲
試下叫林鄭條撚屌搭火車地鐵
去晒九龍塘、旺角、金鐘
搭一個月都認為繼續放人落嚟係冇問題嘅話我跟佢姓！

共產黨就係想咁樣人口清洗
你見到而家d 漢人都自稱西藏人/新疆人就會明白,
過多幾代外面對香港人既印象會係呢班講普通話既新移民後代 ,
冇人會再認為講廣東話既先係香港人

呢個都係美國面對問題
上一代移民建立自己國家
d人就投訴自己都應該要有機會移入黎
結果民主派用呢招生存 引d窮人入國投佢地
但d窮人發左達之後都唔想比新人入
結果轉哂共和黨